有無網站可以查返過往發行股數/供股/配股

有無呢啲資訊嘅網站?

有無人知?想睇港股個股

推

睇嚟呢度無人睇基本分析